係街見到男神 同4條女行街 點做?

如題

你係佢邊個？

我係佢小fans 佢拖住4個一波妹出街

咁關你乜事？

sorry lor

呷醋

一齊行